法國港女既氣質完全屌打大陸雞

大陸雞唔知點解有浸臭味

thxa09

法國港女有咩分別

waiwaig

識法文作狀啲

法國定係香港

法國港

純文字討論?

對波應該大D

法國D女著衫好時尚

你意思系waiwai有陣味？

咪又係雞

大陸女仔的確有陣（娘）味
不過要比較好多野可以將（娘）味無視

距香港人

著黑絲都唔夠港女玩啦

我知
支那雞夠cheap吖嘛

big 6 G 淫又cheap

台妹

韓妹

架妹

大陸妹

食屎啦，仆街閪面死港女

waiwai係港女定大陸雞